(Telegram Group)黃大仙區活動grp

而個grp係比黃大仙區嘅人
有時搵吓飯腳
玩吓board game
落去飲杯野
住咁近搞咩活動都方便啦!
不過殘體5p厹娘娘就不了
潛水三日就踢

入左channel好快就會add你地入grp

推你個b

做咩負皮我

本group 男多女少如絲打有丁點興趣，切勿猶豫入嚟吹下水
不過我諗都冇架喇！

推一下

推

推兩下先

推呀推

推呀推呀！

Push push